\vbox{
    \ifmini

        \section*{Es wollt ein Mägdelein \index{Es wollt ein Mägdelein}}\nopagebreak

        \setchords{D A h A D | D e A\spt D A h | D A D}

        \begin{enumerate}
            \item Es wollt | Wollt in den Wald
            \item Und als sie in den Wald | Ei Mägdlein scher dich
            \item Und als sie ein Stück | Ei Mägdlein setzt dich
            \item Ein Körblein voll | In meines Vaters
            \item So schön wie braune | Wer kann im grünen
            \item Und als dreiviertel | Da hatt das
            \item Sie sah es mit | Kommt das wohl von
            \item Drum: Wer ein | Denn im Wald
        \end{enumerate}
    \fi
}